連登有冇後生仔做緊藍領工作??

如題

推

師兄做咩？

咩黎？

覺得前景點？

做野辛苦嘛？

其實實際係做D咩?
師兄白紙入行?識人定係點

無吖，想了解多d者

呢到

紮鐵

師兄做咩吖

有無後悔入行？辛苦嘛？開足工？

有
啱啱入行係天好辛苦
足工

完全唔建議訓人入行
因為飽和
同埋有公司已經轉左月薪制比白紙

電燈

好做嘛？白紙入行？